離晒譜！南亞竟然不斷係香港境內自製槍械及子彈！

警方連續兩個星期在深水埗區意外搜獲自製槍械；西九龍總區重案組探員昨天原本進行一項反毒品行動，期間發現兩名南亞人形跡可疑，截查後在其中一人手提袋中發現一支懷疑自製的手槍。這支槍是繼上周警方在通州街公園天橋底，發現一支霰彈槍後，再發現槍支。兩名南亞裔男子因「無牌管有槍械」被捕，警方不認同槍械管制有漏洞。

西九龍總區刑事總部警司黃志威交代案情；西九龍總區重案組昨晚在深水埗麗閣邨，進行一項情報主導的反販毒行動，探員期間發現兩名南亞裔男士形跡可疑，其中一人持有一個黑色袋。警員上前截查，兩名男子掙扎逃跑，持袋男子即時拋下袋。兩名男子最終被制服，警方在黑色袋中發現一支長15厘米手槍。

黃志威指，手槍由類似保鮮紙物體包裹，另在彈匣內有兩發7.62口徑子彈。軍械法證科證實手槍可發射。由於警方未能在槍支上找到出廠名稱，所以不排除槍支為自製，不過手槍當時未上膛，即不能即時發射。

被捕男子分別是39歲及34歲，分別於2014及2009年來港，現時持行街紙。其中一人有案底，警方指未有證據或記錄，被捕人士和有本地黑社會幫派有關，亦未有證據顯示二人有生產槍支的能力。

2018年至今已揭發三宗涉及槍械案件（見表），包括鰂魚涌公園兩死兩傷槍擊案、通州街公園霰彈槍案，以及本案。被問及是否警方槍械管制失效？黃志威指不同意有關說法，他指警方高度重視涉及槍械案件，今年已發生的案件，涉及人士已全部拘捕亦被帶上法庭。他指近期兩宗發現槍械案件，都是在警方反罪惡行動或巡查中發現，希望外間對警隊有信心。

幫手維持社會治安姐

啦啦聲幫手掃地避下風頭先啦

港共又開始轉移視線了。

成個香港立立亂
準備組織個最大黑幫

港豬:哇D南亞人幫手掃地WO~係香港一份子

港豬睇唔出章超虹計謀

引入南亞人就係想為港獨派所用

冇人睇得出, 渣ga

真勇武

不嬲南亞人o係香港都當自己玩緊GTA

竟然唔系東方

個阿叉被人搜袋唔即刻拎支槍出嚟啡低佢？

冇咩嘢唔好去深水埗

痴撚線 香港真係淪陷喇

香港獨立應該要吸納呢班人,咁或者有機會成功

南亞人可以係香港自製槍，唔通香港人自己係香港就唔可以自製槍？定真係覺得用「傘」已經可以反中推獨既武器？

南亞佬一定係外國勢力, 整定武器想幫香港起義

學孫逸仙聯蝻容蛔

其實境內有軍火某程度上係危機
有危就有機

人材黎
好有用

咁快唔記得佔中嗰時有一大班蝻亞狗出嚟拆路障呀??

佢哋都係為錢o者

收編佢地啦

香港人其實係咪應該學下佢地

正想咁諗
以夷制夷

張超雄,加100分

支持南亞兵團軍管香港。

咁佢地真係 thuglife
多謝 張超雄啦

張超雄走得太前

張超雄加一分

蝻快離開香港

南亞係忠嫁 幫緊香港人整裝起義

反攻支那

雙槍雄

南亞軍 香港獨立武裝

睇完上面d留言就知港獨撚有幾on9

收編班南亞人，有土炮軍火獨立建國

7月嘅新聞都拎番出黎講

搵人去拜師學藝啦快啲

港獨撚表示犯法野唔做

港豬:南亞人好好人架

洋腸港女至愛

仲唔係準備港獨?

消防要出動lu

快啲同佢地組隊打柒支那

子彈好難自製

香港人有咁勇獨立左

我地而家就需要武器

人才

聯蝻滅蚑

警方不認同槍械管制有漏洞

支槍點睇都唔似自製...

根本就要吸收蝻抗蝗，就係你班友成日反蝻…

結果人地被吸納左去民建聯

7.62子彈

有工作室制槍

不如班蝻整單大單啲嘅嘢出嚟啦，捉得一兩條友有撚用咩，等政府知道俾班蝻再咁落去係會收皮，的起心肝一嘢起佢㗎個竇出嚟

港獨派軍火

依家香港係咪得我冇槍

設計似馬卡洛夫手槍
巴基斯坦阿富汗嗰邊大把人識整，香港一樣買到工具材料

南亞狗係咪有光環？咁大件事都冇人屌 相反如果係黃絲身上搜到又會點？

召喚ust南亞狗

首先港豬有咁醒先 係我就直接招攬佢地

1萬億收唔收買得起成個蝻亞，幫手進軍蝗國

準備建軍返攻大陸

U NO GUN

宜家有了

巴基斯坦 Darra Adamkhel 同 菲律賓 Cebu 出名平靚正

但我估唔到香港深水埗都有

自製實在係太離晒譜啦！ 完全唔可以接受！

繼英國課業、美國課業後

依家竟然係南亞課業！

港豬都算折墮！

去反抗時應該好有用

準備當眾射鳩柒婆